攞你命4千報到區

一直望穿秋水，尋日終於攞到呢$4000 ，今晚一於過大海走返轉。

屌你老母，哂命你幾多號寄申請表嫁？

在下1月31號交表

我都收到
15 號交表

有無通知你到帳？

自己一個訊息話收到申請表，跟住就銀行過數收到錢